721上環係橋上無預警開槍既速龍編號53327

伍蛇今次威水啦
射鳩完人即刻返大假

維多利亞城區區總監伍先生由2019年7月21日至9月14日期間休假

仲平時玩開童軍

FROM 老豆搵仔谷

原來伍蛇係16年仲試過中聯辦出面拎槍嚇鳩記者
仲惡撚過WASWAS

陰鳩公
堂堂警務人員淪落到要同黑社會一樣著草走人

係
呢D要好好表揚
咁多隻垃圾速龍都遮住哂個樣得佢咁撚勇直接露面

推
推到奴隸聰出黎解話

推

Push

推爆呢啲撚樣

其他199隻速龍學野啦
佢為左你地犧牲小我完成大我
幫你地射鳩班暴徒

留名搵仔

1:05伍蛇威水史

呢隻狗呢 佢用大口狗橡膠子彈射先 中左傷好撚多

呢隻好快會到
速龍入面有鬼

我地要好好表揚呢班速龍

畜龍

速龍係由幾隊特種部隊夾出黎
反恐 機場 ptu stuff 同sdu
佢地輪更 黎出黎做畜龍
畜龍一更12個鐘
有機會遲放 都會早 今個六月有早放過
佢地唔會巡邏 suppose係皇牌 但今個六月 上層成日要佢地出場 諗住嚇我地 點知我地唔驚
所以先叫佢地著返藍衫
打得最癲係機場

FROM搵仔谷

721上環咁撚狼死
唔知伍蛇係咪雞場特犬

push